屌你老母何輝 咩撚野叫速率好高

屌你老母 速度呀
返蝗國講波啦

係咪即係效率高咁解？

而家變到連速率都係蝗語？

唔係 佢講速率 既時候 係會講速率快 速率好 或速率慢 速率唔好

幾時會講速度快 會變左講速率快架
同埋佢以前係係蝗國講波既

轉數?
思考速率?

唔係佢唔係咁既意思
有睇會講波就會聽到
佢講係速度既意思

在日常生活中，「速率」和「速度」混用，但兩者在物理學中對應著不同的概念：速率是一個純量（只有大小、沒有方向），它的因次是路程除以時間；速度是一個向量（有方向），它的因次是位移除以時間。物體的瞬時速率等於瞬時速度的大小，而平均速率則不一定等於平均速度的大小。

冇讀過書都識得google先喇下話

姐係你會話一個人跑得快係速率好高？

speed
velocity

傻閪 google當秘笈

佢用速率嗰陣係撚咁解咩

條懵撚仲要特登google

speed 同 work rate唔識分

柒咗就潛喇 我點形容一個人跑得快唔快關個term係唔係蝗語乜春事呀

速度 + 效率 ？

On9仔

佢講個速率係講緊work rate呀

仲要特登google

柒撚到

蝗語入面
速度係咪等於速率先

可能佢真係想講速率呢

佢話速率係蝗語 我當然第一時間上網查係咪 想知你係咪一出世就乜都識晒 成世人唔使用google嘅?

唔知做咩鳩

咪係囉

同你講physic呀而家 針對緊個term係唔係蝗語呀on9仔

你睇清楚我個post先

speed and velocity

何輝完全鳩up 仲要成日自制啲字

講你老母臭閪physics咩

都唔撚係同一回事

入嚟幫你老母接客 白痴仔

佢係講緊速度既意思 有睇就知

而家先知有人會認為速度同速率之間嘅分別係有討論價值

讀過書下話？

條友都唔知有無睇 係度唔知嘈咩

咁蝗語入面
速度係咪等於速率先

如果係既話就100%用蝗語
唔係既話即係口誤

無論係講緊speed（速度）定work rate（效率）

根本都唔使用速率呢個字

啲智障仔仲要夾硬扯埋velocity嚟講

讀過下中學就以為自己好撚巴閉

係咪想講 球員衝刺步頻嘅速率?/???

而家講緊係 何輝講速度快慢會講成速率高唔夠高

其實何輝不嬲都講速率代替我地平時講開嘅速度
由數學物理嚟講 係冇錯

咁係乜一回事 剩係識講人老母 完全冇重點 咁你講得出喺蝗語入面速率係咪當速度咁用未?

中三物理堂有教啦 有無讀書？

佢個context係講緊靴爾堡，點都唔會有人覺得佢速度快下話

佢用速率係講佢上落頻率同覆蓋範圍大，同時都做到就係速率高

同一類球員佢會咁形容係艾辛同簡迪等等

R爆頭真係

下 唔係淨係靴爾堡囉 佢個個都係咁講

何輝本身廣州人黎

睇到你屌何輝講蝗語速率當係速度 理解錯請指正

希望遲下會聽到所有人 會叫人跑得快係速率高啦
唔係速度高啦

追完post都唔明就死撚返出去幫你老母執骨啦

得喇得喇 你老母就最多人屌 唔會再理你呢個戇鳩仔

你睇多次我講咩
#1
阿冰阿冰阿冰
• 15m
屌你老母 速度呀
返蝗國講波啦

Speed同velocity嘅方別

何輝以前係係蝗國講波的

自己入嚟申請畀人屌 賤種

最簡單冇數據點介定速率係高定低
但個速度高低可以直觀比較去決定
所以講個條友都幾有事

distance 同 displacement

速率高=來回高速球

唔好同冇讀過中三嘅人計咁多啦

真係好撚走火入魔

波台狗冇常識就唔好計較咁多啦

速率香港廣東話都有講，只係呢啲情況比較少用姐
最多咪話佢講唔啱個字？
又關蝗語咩事

speed vd velocity
前面係 distance / time
distance = 由起點同終點，你total行咗幾多步數
後面係 displacement / time
displacement = 起點同終點距離，如果起點同終點同一點，velocity = 0, eg: 運動埸

唔係蝗語 係用錯詞語

乜鳩都關蝗語事

講錯姐，就算蝗國人都係講速度快，速率係高低
不過速率唔係蝗語，係物理量，同速度係唔同

收到嘅，唔鍾意？唔好睇囉。離開Now TV囉。佢哋仲有錢請多好多講波佬㗎btw

啲講波佬最鐘意冇個樣搞個樣
由搞球員名開始到 引入大陸術語
聽英文好撚過

唔係好巴閉，其實呢D都係正常野黎
唔明點解會叫做蝗語
最多你咪話佢字用得唔夠精準，但係點都講唔上係蝗啦

佢講嘅速率唔等於速度喎
印象中佢係有講過速度高之類

我理解佢講嘅速率多數係用黎講緊成隊波嘅運作
用車做比喻 咪即係轉數咁上下掛

Btw要屌 我會想屌佢講插花做踩單車多d
返香港講波 好心就轉返講插花啦
係廣州講就話之佢踩單車定波車啦

咁速率係咪蝗語？
佢最多咪講錯
你聲大夾惡咁
似死老母

何輝至少15年前已經有用速率哩個詞語

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲。

支那輝

speed vs velocity
中三phy有教
不過講波都有得分?

幫緊你老母執骨

執到咪執
咪得把口

距離除時間等於速率

速率高即係行得快

小學數學

而家都係

學術用語係冇問題
但得支那會用入日常用語/扭曲個意思
例如質量

速率係Velocity wo 邊閪到蝗語 最多話佢用錯詞語姐
樓主細個應該冇認真讀中三phy

速率唔同速度

真係痴晒線
啲工程語言入侵晒日常用語
啲講波佬第時會唔會講
好扭得->過人成功率高
醫院波->呢球傳波準繩度不足

準繩度 成功率都唔講得？

究竟係work 乜撚野rate

掉轉呀，speed先係速率，所以佢其實無用錯

Agger 成班傻鳩聽到個唔係成日聽到既phrase就屈係蝗語屌下先

製啊屌你老母 用乜撚殘體字

係咁聽到，完全唔知講緊乜鳩

唔係唔講得
但專業旁述員係靠把口搵食
講嘢應該要精煉，用字最好要生鬼
三隻字就表達到嘅嘢，何必用六七八個字？
除非係特殊情況，譬如引用緊數據

我用兩個字就形容到好扭得 - 擅扭，
醫院波 - 鳩傳，
我諗我叻過一般專業旁述員

我埋提提你，講得精煉，生鬼啲
專業旁述員應該係講波佬先啱
今次就放過你

我聽何輝講波果時

樓主應該都仲飲緊奶

又嘈個”制”字係咪殘体字一樣

速率都唔撚識 衝出黎柒

如果何輝都叫唔夠專業嘅話 其它講波佬大部分都食得屎

速度變速率咁下次變速效都得

引哂班中學雞出嚟認屎認屁覺得自己識中三physics好威

Speed 同 velocity，中三都有教啦

話速率=速度+效率先係最好笑

佢好似有講佢所講既速率即係上上落落個頻率
唔係指跑得快

一直以為速率係velocity
咁其實講速率無錯喎，如果速度先係velocity，跑得快都唔代表速度高

岩岩google先知速度係velocity速率係speed，咁用速率無錯，一唔以為調轉就算速率係velocity話個人推得好快都無錯，但原來速率係speed咁用速率一定無錯

邊撚度係速度嘅意思

速率冇問題
反而係有啲仆街開口埋口講到位真係好un耳
印象中丘建威係會講個傳波「到哂位」/「唔到位」

香港人，銀禧足球出身。
當打果兩年華人前鋒算係top，不過好短暫
係後期先長駐廣州姐

建議學識少既唔好沖出嚟柒，唔該

係 聽過幾次佢話邊個邊個速率開始慢 教練要諗下換落佢

最多咪用錯詞 關蝗語撚事咩

速率 (speed) = distance / time
速率(velocity) = displacement / time
兩個字都係香港用字，亦都唔同意思

速率講加速…
速度講平均速度
唔明有咩問題 唔好柒

兒登即係兒登 咁大聲話俾人知無讀過書都有嘅

速率係當你跑圓形
有弧度

速度係冇向量

利申讀數

好唔同 不過算啦 香港地知識唔值錢
冇人會學習

連登咩都搵位盲反好搞笑
之前煙火又係咁

新年流流都要用把口執骨我真係祝福佢唔會今年開始爛口爛一世

Speed and velocity 既分別

你真心定係點

樓主開po同人講自己讀書讀屎片
大家無咩可以返出去

前面翻譯學轉家話work rate係效率都笑咗

"岡崎慎司效率好高"
講出黎都唔知你講咩

你就真心 弧度同速率有關係嫁喎

無錯，初中學嘅嘢樓主竟然唔識

屌你冇撚讀過書又喺度嘈嘈嘈
郁啲又話人哋老母接客
你個白卡仔連雞都唔屌你啊！
速率唔係physics 唔通係中史呀柒頭
柒咗就潛啦戇鳩仔

以前聽何輝個訪問

佢話喺羅湖過關嗰陣 比球迷屌
話佢將朴智星個 朴(樸)讀成 "嫖"

跟住佢駁返人哋 喺中文粵語"朴"字用喺姓氏要讀"嫖", 如果你咁執著的話, 應該讀返做박 。另外香川真司 用中文四個字點讀都錯, 應該要讀かがわ しんじ

呢個係速率

呢個係速度

結論：樓主數學同物理u左

kagawa sinji

依家就係話唔係講緊physics呀賤種衝出嚟柒

你可以話佢用錯 或者支那用法
但速率香港一直有用 physic有兩者分別

樓豬柒咗又唔覆

不嬲講開速率高

利申 英國出世

正如質量(Mass)支那用埋嚟做quality

樓主讀完六年班先出嚟吠啦

一打唔洗找

Velocity同speed最好用返physics角度解釋
其實唔係咁多人明radian同vector原理

Btw 其實中文翻譯speed到底係速率定速度

連蛆係咁

我都唔明所以果個topic好低分

而家咩都屈左大陸字先嫁啦

樓主低能

肯定係廿一世紀最強廣東話講波佬

屌你老母初三都有笑話

為屌而屌

Burn!!!

Burn the witch!!!!!

根本成個post最柒就係樓豬
同埋嗰個叫Hafu嘅戇鳩仔
郁啲就屌人老母
又唔知自己無學識
乜鳩都話係蝗語

文盲真可怕

退後一步

大陸講速度都係用速度 唔係

Vector scaler

十個連登 九件垃圾
成班考試中文連條C都冇
就日日蝗語蝗語咁講架啦
仲要八成連中化都未考過
考個垃圾DSE 都拎二果啲智障

樓豬唔好衝出嚟柒好唔好

但是，在中學的物理課本裡，『speed』翻譯成『速率』，『velocity』翻成『速度』，而且『speed』和『velocity』有不同的定義。

speed = length of path / time interval （速率＝『路徑長』除以時距）
velocity= displacement / time interval （速度＝『位移』除以時距）

速度( velocity)是一個向量(vector)，向量必須包含大小及方向。

台灣網站

中學都有教速率=距離除時間

已經分唔清樓主呢類蝗語撚係真心膠定假膠

文盲連登仔又出來教人正宗中文，可笑可笑。

利申：中文會考A(01)

蕭生有冇教velocity同speed分別

蕭生文商科 唔識理科野

如果理科都識埋佢玩晒啦

雖然何輝係中國人 但係中文好過樓豬

頭兩頁d cc台又出黎柒

速率

兒登仔唔識既字=支拿字

typo 喎

不嬲都係
見到書面語就當蝗字

加利仔三大缺點
跑得慢 唔夠快 冇速率

真 呢到大把人都唔識 又屈支那語

制你老母

速率好似係 ds/dt?

講波又唔同上physics堂嘅

講道理，如果你要硬區分蝗語同非蝗語，首先要對蝗語有一個深入了解同定義，我所見好多人將蝗語既定義放到好大，只要係中國人有使用既簡稱字眼就係蝗語，例子 : 顯卡

最多咪話何輝用錯，點會係蝗語

總之聽落好少聽，唔自然，書面語咁既，係唔係都屌左支語先，仇支仇到精神失衡無嘜謂呢

即係如果我話樓主係身心健全，係表達錯誤， 但絕對唔係用左蝗語
明唔閪明?

樓主小學畢業? Speed同velocity都唔識分

讀多啲書

速度同速率兩野樣黎

平時只會講好快
咩速度/速率好高

質量用錯哂者

你先返啦 成日自我閹割廣東話

好似係

死雞撐條傻鳩
速率係蝗語知你係支那生世

速度同速率兩回嘢嚟
係咪冇讀過書？個傻鳩

樓主睇開大軍冰，弱智就一定

佢講乜都好
何輝一向都藍㗎啦
一早返咗蝗國

佢早幾年有一次係cctvb 講香港隊賽事，都講左「中國香港」